YouTube總部發生槍擊案

真係cls

左膠大把錢

抵死 Demonetized啊嗱

又可以出reaction video

大陸可以睇youtube?

你係支那人

she angrily spoke about the company's policies, saying they were filtering her videos so they wouldn't get any more views, and she was upset over demonetization.

yt岩岩先出新條例限制槍既片

俾Youtube demonitized又filter走晒啲片所以嬲嬲豬

槍手嘅個人網站

遲下睇下pewdiepie點講單野

d片好怪 可能伊朗文化？

竟然無youtube直播
應該搵員工立即做live

唔會講